其實有啲位是咪可以做好睇少少呢？

今日光復屯門，咁自己屋企當然都去。去到5 6點就番左屋企食個飯換件衫去做運動。
行近西鐵站樓下見到幾部警車諗住影張相同fd update下，sd上tg，點知完全都無影人對準警犬車都已經比人屌老母。
老實講自問唔係前線，都無留到最後，不過呢場運動大部分都有去，有時仲同屋企人鬧交，依家仲要比手足屌老母。
利申唔係想分化督灰，不過政治就係要等人buy你，你咁一屌自己人又唔like，中立見到又覺得大家係暴徒，點解要做啲百害而無一利既野？我記得有段時間都有好多呢啲po，點解大家唔記得哂？

啱
最近睇森美同杜生個訪問
森美講話政治係選擇著長定短褲既對決
就係要說服人跟自己既選擇
覺得佢講得好啱
大家要思考下

唔係前線就唔好阻住